[真心一問] 有冇人會係咁睇kris lau啲youtube片？

佢講到好pro咁好過癮
已經上癮咗兩三年 久唔久就會特登search嚟睇
好想聽下有冇d咩內幕黑料個啲
有冇巴打爆料？？

利申 非打手 岸已上 冇補過現代

唔睇訓唔着

其實好好笑

成人屌染比利 之後講到自己好撚勁
聽佢吹噓自己都幾過癮

我係咪開錯台